[認真]唔好再做標題黨

我知以家啲post推得好快
但可唔可以唔好再用啲on9標題引人入
有啲標題就咁睇就真係嚇死人

Btw 幫推翻721義士同727嘅post
何妖同帝吧啲post已經好夠
冇乜新進展唔使再開

加油

我冇野講